岩岩叫個韓仔用施巴 無啦啦打𨶙到我仆街

痴𨶙線

樓主弱智？

係

西巴